msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-25 09:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-19 09:52+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_archives/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_archives/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43915\n"

msgctxt "error:gnuhealth.paper_archive:"
msgid "The history already exists"
msgstr "病历已存在"

msgctxt "error:gnuhealth.paper_archive:"
msgid "The patient history already exists"
msgstr "患者病历已存在"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,comments:"
msgid "Comments"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,current_location:"
msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,hc_status:"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,identification_code:"
msgid "Code"
msgstr "患者PUID"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,legacy:"
msgid "Legacy Code"
msgstr "病历旧编码"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,location:"
msgid "Unit"
msgstr "保存科室"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,request_date:"
msgid "Request Date"
msgstr "申请日期"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,requested_by:"
msgid "Requested by"
msgstr "申请人"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,return_date:"
msgid "Returned Date"
msgstr "归还日期"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.paper_archive,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "help:gnuhealth.paper_archive,current_location:"
msgid "Location / Unit where this clinical history document should reside."
msgstr "临床病史文档应存放的地点/单位。"

msgctxt "help:gnuhealth.paper_archive,legacy:"
msgid ""
"If existing, please enter the old / legacy code associated to this Clinical "
"History"
msgstr "如果有的话，请输入这份临床病历的旧/遗留编码"

msgctxt "help:gnuhealth.paper_archive,location:"
msgid "Location / Unit where this clinical history document should reside."
msgstr "临床病史文档应存放的地点/单位。"

msgctxt "help:gnuhealth.paper_archive,patient:"
msgid "Patient associated to this newborn baby"
msgstr "这份病例对应的患者"

msgctxt "help:gnuhealth.paper_archive,requested_by:"
msgid "Person who last requested the document"
msgstr "病历借阅申请人"

msgctxt "model:gnuhealth.paper_archive,name:"
msgid "Location of PAPER Patient Clinical History"
msgstr "患者纸质临床病历保存的地点"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_paper_archive"
msgid "Medical Archives"
msgstr "病历档案"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_archives"
msgid "Archives"
msgstr "病历归档"

msgctxt "selection:gnuhealth.paper_archive,hc_status:"
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

msgctxt "selection:gnuhealth.paper_archive,hc_status:"
msgid "Borrowed"
msgstr "已借阅"

msgctxt "selection:gnuhealth.paper_archive,hc_status:"
msgid "Lost"
msgstr "遗失"

#~ msgctxt "view:gnuhealth.paper_archive:"
#~ msgid "Patient PAPER Clinical History"
#~ msgstr "病历临床病史"
